Het is zo'n mooi spelletje, mijn lieve, die ik gemakkelijk kan raden wat fairy bezorgden.--niemand kon zo geschreven dat een fraai, maar u, Emma."
Emma alleen knikte en glimlachte.
Na een beetje denken, en een erg mals zucht, voegde hij eraan toe, "Ah!
Het is niet moeilijk om te zien wie je na!
Je Lieve moeder was zo slim om al die dingen!
